Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 484 Summer Showcase 2020

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

02分訂到lm

LM

原本6寶？猴活抽起左
咁係咪mk1

Showcase5寶 仲有動漫6寶

今日最好睇係班炒狗放唔出
重要無得cut單 舊錢有機會兩年後出貨先攞得返到果陣時重可能放唔出
同埋人人有功練

好耐無一個下午爆一個post

成功人士(失敗)

終於似番D，爆到1個post

Cable tony 同zombie 好正

喪C ironman?

今次個安排好滿意～

有少少後悔冇訂Anakin加車添～

你依家仲可以訂阿

訂多隻
一隻儲 一隻玩

對比返DX17, Anakin加車 仲平啲～

雖然對眼唔識郁

睇留言話唔係

那有錢

你重愛唔愛我

Anakin 可換胸甲 咁唔知可唔可以直接唔著甲呢～
咁咪多一個普通Jedi造型囉

分開一段時間 畀我冷靜下ok?

點解要咁對我

Mec tech22年先出貨⋯都係到時收貨算

睇完條片都覺得車好正

推返上去先

原來做晚吹個4lum 都有玩hottoys

真 杜絕炒狗 呢個安排最可取嘅地方

之前先舉辦過大遷徙

佢前排先放緊ht
仲屌番出價低

因為牙活畀到快樂我 你唔得

上個POST推到1002 好野

隻喪屍睇實物都幾detail，不過都係等出貨先再考慮

希望以後都係任訂，比多啲時間考慮下都好，之前四六寶又要秒搶，禁咗又冇得彈弓手，壓力好大呀

Cable個盾好似有少少膠

以後都係咁既話真玩家就開心

你想鐵做？

好想有返張單揸手 而家比左2000蚊乜都冇好唔實在

佢有d價仲貴過facebook放d人

有時間唔中一兩隻限量都好嘅玩家搶到嘅話會好開心 始終叫做係限量版但係跟本上咗神枱之後搶到嘅永遠都係炒狗

睇落唔係好似光盾啫

你打下燈咪有

好撚有興趣

正

多左兩條爪，名正言順賣1800

爆左兩個post
算係咁

等黑suit....
白suit耐左變黃

覺得佢會再進取d

下個post不如叫對今次既安排非常滿意

收二手要用UV燈照下

唔係用光做仲好意思話自己極像真

快啲開。。。
放棄endgame....
等尼隻

分有爪同無爪

無爪$1580 有爪$1980

戲入面都係咁淨色架咩
我以為會好似高達d光盾咁鍍層膜上去

買個圓規自已剪味得

件衫有啲鬆

其實冇炒狗入貨會仲炒得緊加貴

請教下可以點整先會似

d鬼佬好似好Buy隻zombieman
This is so cool, Hot Toys really stepping it up it seems

This along with the other stark figure are instant POs. Wish they would release a diecast Mk1 already!!!

This looks insane! Not sure if I’ll get it, but man it looks intense!

WTF THAT'S AWESOME

係咪返咗去熱潮 ？又爆po

Dx都係差150姐

ehottoys有冇話幾時完，真係要賣曬d quota先完？

有野開訂有新辦 起碼有啲動靜有話題講下

想問下6寶係咪無會員折扣？謝

類似咁樣

normal版出貨先 DX版果2件野可有可無

其實arc reactor我買mk3個陣已經有
我淨係要個面罩

Dx多一件野only
2件黃豆係網上訂就有
9成時間都係dx出貨先

機械臂workshop都出過 得面罩係新野

咪又係膠

Workshop 機械臂有轆ga wor

有冇d ig 專影d hottoys figure 相黎j 下

自己可以訂唔驚啦

雞寶好似唔錯，，隻dp終於有伴

後追會難左

總有人會後入， 新入坑

到時又會係咁屌炒狗

如果之後都係咁行，唔知候活會唔會炒人

屌 我以為豪華先有

咁怪得邊個，咁遲入坑玩
食少少炒當交學費

Classic Spidey估唔到唔係布衫

當年47出貨2k都冇人要

可能留返mms600先出mk1，今日去到584，十月動漫應該真係差唔多600

畀多150蚊 好過到時越睇越靚先嚟後悔

遲d rerun派貨，可能下場一樣

人人有功練最開心 ，好滿意阿活個安排

訂MK1做會員

面罩 唔係special edition bonus 咩

感覺呢轉rerun好少貨 唔蜘點解

今年唔洗 next time baby

呀活可能會比驚喜呢！訂左先

隻ww都好似幾正，膠髮

正條閪咩無一隻ww出到大貨係靚tw不推文thx

個驚喜就係紙黎 膠都無

唔比你話呀活，因為我好滿意今次個安排

！！！！！！！！

150跌都跌左

NENO MK5啦

買豪華版多件野玩。

樓豬好有錢養唔養寵物

Eshop仲有貨係咩事

無位 淺水灣個幾層樓比我d工人霸左黎住

諗真啲，如果我上年真係做咗嘅話好似至今一直都訂唔到我對上一隻係47，好彩Miss咗，唔係蝕咗$800買垃圾

岩岩1450收左hm gg 要隻炒狗送到我樓下
睇住佢依依不捨好似送左d錢俾人咁 好舒服
不過真係好好扭好正

特別版珍藏配件*（地區限定）
- 一個印有標記的Mark II 面罩
- 一個Arc Reactor連LED發光功能（白燈，需電池啟動）

豪華版多呢兩樣野

NMSL

屌佢老母玩具av吹奏隻ww同bw膠髮唔洗打理

豪華同普通都有
因為eshop係賣梗特別版
之後walkin先係非特別版（冇上面2件special bonus)

巴打你幾時開始玩ht？

咁都分兩個版本

本身就訂幾多佢整幾多
d人中意鳩撳，錢就比左
猴活真係收錢收到手軟

唔明你up乜係咪我問題

賣俾我果位師兄好開心下，多謝前多謝後，好似好感激我接走左咁

係咪開到30號

Endgame 開訂果陣去勁多人排隊 好彩無訂

佢應該係話好在上年做唔到會員，今年冇野想訂，淨係訂咗隻47，如果做到會員就蝕埋$800買垃圾

不過上年會員係買Neon Tech WM，唔洗買$800垃圾

師兄收幾錢？？

上年都要買800蚊垃圾wo

要買800cosbaby啊
不過當時張neon wm賣+800都大把人搶

隻venom groot好正,遲d開訂？

總結:上年會員無用，miss咗唔太可惜

今年一齊做

唔係WM再加$800蚊垃圾咩？

$1400現

無用咩？
今年都幾多正野訂，我覺得
bd tn/cm/47/2012ca

我都想，睇下條件如何先，不過估計下年都無咩啱玩

咁你之後有冇keep住冇訂？
等現

搵鬼買

唔奶佢嘢啦今次
fool me twice shame on me

原來都係要買$800垃圾，仲以為訂到隻WM就得
利申：WHO

上年會員至今淨係訂咗47，之後收咗IW Thor/FFH Spider/Homemade Spider嘅現，等梗7張單派

膠髮真係趕客，隻cm大媽攞上手，已經九秒九放咗隻野。
完全無可動可言，個膠髮又阻9住個頭郁動，移少少都怕個膊頭爛，再出女性長膠髮都唔會再入！

等睇到時WW膠髮篤9穿個包膠body

咁仲續唔續會員

I mean開完會員至今如果我係會員都用唔到

我係who

會員都無咩着數，續唔續分別唔大。

上年聖誕有黃豆送

早訂早玩有咩唔好

係送100蚊

暫時有mk7/42/43/50/黃6/wm4/IW thor/Homemade/FFH MP
全部係後追現，自己訂嘅單一張都未派過

可以話係20樓拎貨青頭仔

正，價值$100

其實都唔係爭太遠，我地呢度大部分都應該唔急玩

青頭仔都做到會然

都話我唔係

都真係唔急，日日一堆叫上貨味

Sor 冇追哂po

好快截訂

啊，我仲有隻CM DX未開，差啲唔記得咗佢，都係後追現

你唔好咁期待HT D植髮

我都唔急，但都會9叫上貨未⋯⋯

呢隻開完會後悔⋯⋯

上貨未呀屌

拎住Thanos後期單果班應該就快撕爛張單

無期待過，只係長膠髮堅趕客，令到隻野無可動可言，雕像咁⋯⋯

我覺得tony 個盒會好大個

對上一隻ww植髮其實唔錯

阿活快啲上貨啦

派左頭2/3水，再加開短髮eg版
我都棄左個人電影果隻（張單）

收番尼諗住送俾人做生日禮物，自己應該唔玩，暫時未擁有女角

做會員冇著數
不過ht收會員會

其實就唔係急唔急玩既問題 係大陸賣緊現貨 都唔撚派貨既問題

猴活上85啦屌
最多唔再叫你做猴活

快啲送，睇吓你朋友個反應

隻cm堅唔掂

期待吓短髮果隻，有訂
仲可以拎黎同BD Thanos擺場景

但佢配件太少，所以無訂

隻snow speeder Luke
又唔同x wing luke

咩位唔同？

手，腰帶同鞋

仲有排受

無底深坑, 等佢出得7788又出第二集, 又多二三十套suit比佢玩

有排唞

2099果2隻其實咩來頭

快d出23. mk1suit，雖然呢隻應該好難出

屌隻L文地台原來係入電
USB都話有得諗

Accessories:
- Four (4) pixelated effect accessories in different sizes (attachable to figure base)
- Specially designed digital illusion and smoke effect diorama dynamic figure stand with LED light up function (battery operated) and droid

簡簡單單出咗底褲先

傻豬呀 你左右兩張都拎左ep4

不過依隻speeder luke跟番55出 所以同劇照有小小唔同

入電好過USB拉多條線喎 都唔會長著

到而家有邊隻係usb
Ht唔會轉啦

底褲版你求其搵個GG頭插落TBL M33個身都差不多啦

有咩問題

Ht隻雞寶咁似猴活 睇睇下

條底褲難搵呀

反而我鍾意入需 無電就換 放便好多 唔洗拉線入櫃又要走網

咁姐係ep4同ep5ver
我左面果隻係sideshow 1/6嚟

反而我鍾意入電 無電就換 方便好多 唔洗拉線入櫃又要走線

希望唔撚洗一年後仲問緊mark1出未

就黎變都市傳說

唔同
你上面左右兩張相係red five
即係ep4
而有咩位唔同你都講左 最簡單就係條belt

而speeder同pilot luke係同一套衫黎
即係ep5
而多數啲人會鐘意ep5個款多啲
原因好簡單 因為可以有埋把lightsaber

依隻就係55出ge speeder/pilot luke
今次依隻luke即係依款造型

我諗之後會出Cyborg 同2099 white

岩岩無聊去ehottoys睇下 重有得訂

咁咪好唔洗排

其實不如重出Toby個隻啦

無玩，但想睇40

猴活咁鍾意neon
可能出38哩

COSBABY已經出左2隻

我好滿意今次安排，即使我無買

我都希望

輕鬆訂cable，候活好波

係咪佢冇寫明我見今日個display係駁線

衝動得濟訂埋WW, 希望出貨會執執佢

開左美顏

隻Zombie iron man又會炒到幾多🤔🤔

原價-200到

點解？

哈哈，我都後追anakin

有冇車

炒唔起 信我

我估係usb同入電都得 佢就寫入3粒3A電

今次d訂單編號似係流水號順序去
單number已經過萬
候活首日都輕鬆收成千萬cash

呢隻個人認為非常大機會借game名義再出

想佢出27. noir同31. 2099 white

其實隻46整power pose仲好啦
反正都冇乜pose 好擺

等黑suit...

岩，起碼唔洗咁既價

肥腫難分 不了

睇圖真係好靚

如果用GAME個大隻BODY出TOBEY版套SUIT咪會好奇怪

有好多係訂唔到取消左
同今次好似係3 4千開始

啲cosrider有寫有usb供電，佢無寫可能真係無

其實game body都唔算大隻丫，整體偏修長，係胸肌好好襟就真既

睇返套戲其實都係大隻的

得閒就重製下舊款
又大把水魚落搭
錢真好搵

我1點訂都8千幾

我搶住認水魚 快RE mark 5,6,46

今次安排真係好好 炒狗

應該淨係做今日
賣7日貨量
31開WALK-IN

12:48訂 8千幾

12:16已經6千幾

12:05 5千幾

正
到時派貨應該又有人唔少人蝕賣

我相信係計埋20號既單

如果好景果陣, 做會員自玩就好
而家市差, 咁岩有平單執, 就應該執到早期單添, 咁就分別不大

遲啲應該繼續擺喺度，後日上去望吓先

12:03 4千幾
不過20號cosbaby嗰日 我試左一張cancel左係三千幾

動漫節都開幾日
開得一日咁少

玩具AV 介紹個2隻好似幾正

其實可以BOTH既, 都唔難做
好似ARC REACTOR咁2選1

有冇人全pass，但又對zombie IM心郁郁

禿鷹冇希望了

幾特別但係唔值
派貨-300或以上先入

btw... 隻STAP anakin幾時騎過.... ? 真係想知...
clone wars 頭幾個series都係涯住眼訓睇過去...
係咪又要重睇...

佢寫明20同23號開
又全日任你幾時買
一日做哂7日量都差唔多

一間12點後咪知

睇佢咁講應該就至到31號
31號後就walkin普版

我

到時侯半個鐘半個鐘咁派個個都首日

如果係咁更好啦
人人有功練

本來係 但4點幾忍唔住訂左
同埋好似上面位師兄咁講博佢有得換頭

仲係會有人睇定d唔訂住，2022年開始叫春收現

算啦，仲阻定過HB
有幾多人會買

有排開

FB有花生食
有單

media單有幾出奇,但第一日就放就on9左少少

咪係 請你上去
點知係炒狗

食花生

去街市搵啲車衣呀姐應該車到

下

coldtoys

hot toys eshop新搵錢法，+100$轉實體單，+200加名

如果eshop係期間限定
平時係唔開
咁咪無得睇返啲單

on藍好正義

樓豬就係jenkin wong

做電視
咩年代嘅phrase

RDJ係牙活

叫佢打返英文算啦

對on藍改觀了

沒實單沒得炒埋一份
比佢有單一樣咁沒雷即放仲要+1000添

下 條撚樣次次拍完片放出去就唔計？

藍絲廢老d價值觀係咁
自己拎著數就隻字不提
人地有 自己無果陣就又乜又柒

藍絲係咁上下質素

chewy仔仲要唔會睇到瞓著

好正

仲諗住義海價的話
買返隻黎扭都好

我估會義海價的
真係咁多人要呢隻咁既MK4咩
到時放唔出又減價賣

有d想買中動mk3

想咪買囉 一百幾十

On藍 唔好咁葡萄啦 你真係廢呀嗎 又廢又藍
請你上去 自製關公災難咩～
慢慢用隻肥閪手 撚完隻野 跟住轉個頭即刻放返出去啦 你最鍾意架啦

唔知佢D標準點定

on藍咪又係五十步笑百步

公就我贏 字就你輸！

等-500就應該會收返隻

我欣賞佢講pros and cons多 d

啲肥仔油同手汗咪搞到我karen

點解明知蝕錢仲咁多人排隊買😂

會員唔使做 無用既

DAFTOYS小丑衫出貨, 件褸好大件

係咪好似話連eshop買cosrider都無折？

六寶一直都無會員優先啦 個時唔洗日日捕12點已經贏晒啦

無

Loop again

大貨有7成都夠做
利申有訂

其實多數都着衫display架啦，整多截腰可動仲好

聽完德哥阿嘉講
可能無想像中咁差

原本見$2540真係想pass
但聽完佢地咁講, 依家諗緊訂唔訂埋...

zombie就ok
hologram mk4真心不了

2千幾買膠版過唔到心理關口

睇多幾次官圖, 依家去訂埋先

遲d出mk1我諗都係2700咁上下，到時你就會更加覺得呢隻唔抵。。

最驚佢好似2 face咁

唔儲7子啦, 到時留比有愛人士

唔一定7子，mk1可以淨係夾mk85，第一套（救返佢條命）同最後一套（攞左佢條命）甲

今朝個live講？

無知一問 係sideshow係咪安全架？
我見10週年ca係sideshow買仲平過HK 所以想買

General kenobi

計左運費未

馬甲幾好
但件大褸好水桶feel

我見到去到比錢都仲未計運
如果係嘅話應該係寄USA?

訂左anakin了，等出kenobi

唯有打住機用住 止下痕

睇FFH果陣已經等緊佢會出，見佢出cos baby果陣就即刻訂，出埋1:6再訂多次

85都無

訂左anakin deluxe了
等kenobi

JC exclusive緊係靚架

唔知點解而家一見到啲露齒頭就諗起antman

岩岩睇返原來係差個機械手

寄us 再集運大概百幾蚊運費

哭係出自佢手

好似即刻多咗啲擔心

隻機械手$150架
唔知無面罩 反應爐既normal edition會幾多錢

等睇大貨再決定,反正都要兩年後

遲d HT會唔會出埋普通clone trooper呢

但tony 睇圖都還好

我正正係因為呢個原因所以冇訂到，等出貨先

點解咁都拿得出來

幾似呀

Echo 死嗰集有啦已經

JC話Not Final product

成手單 派新貨未呀仆街牙活

再縮水啲

集氣聽日BW派到5月2日

一定會無入sideshow隻501st,依家有望

上年訂6寶整係得ROCKET拎到

5月2會唔會大想頭左d 29號先呀侯活

派多啲唔好咩

講下笑 最好派曬佢 大家一齊玩

全派

邊度有 佢個包裝都好靚

Clone wars 有某幾個battle 其實好高汁下

今日5寶無野岩
留錢買依款算

Anakin 都唔啱？

巴打留個tg? 想問你植髮推介

皆大歡喜

猴活表示

派gg未

上多轉wm/he plz

好 antman同 HE

好似話今日再派

HE plssss

係咪真

今日會唔會派nebula呢

唯然我得張次日單

尋日收左咁多訂
今日好派多啲貨啦

快撚d派

寄us嘅運費係free?
比錢個到好似要我比左幾蚊先 之後先真正話我知shipping

會 我都係次日

黑美隊好似係 隻隻唔同
佢個網有寫

學mando白兵咁全派都得

等派2099

1/4gg 有無話大約幾時派？

派新gg plz

Q4好似係

唔該哂

又要提下已被遺忘嘅家姐gamora

TH3.0
可取300
自己玩算啦

不過第一水應該都淨係派得2粒鐘

我唔急 我都係到時收 睇下有無平單

每張跌一千
仲要排半日

就係等依d單，買唔買都得

唔知會跌到幾多

今次5寶應該自用多
成日都未有一隻截單

今次個d零興趣呀，又唔出Tdk或者 batman robin

炒狗應該問緊自己做咩咁傻豬

原價訂撚咗，排咗8個鐘

派到9/9 plz

upgrade suit?

派CA未

有普版首日首小時要唔要

今日派新野hellboy 同iron spider 好冇

咁樣都搵到機會 想甩手

最後逃生門

幾正wor

Hellboy咁偏
不如派Mando先，親生仔

乜47 IP iron spider plz

47
85
CA
唔該

唔放過任何機會

尼條友係咁執死雞

上alita好唔好

幾時上bw he

黑gg

2隻訂哂？

想要特別版

限量300件RB有現貨賣

不嬲都似

今朝仲有條友賣緊2200不議

想要存在感囉 佢好鍾意同埋佢位兄弟jason leung一齊mon post

人哋冇飯開啦而家

jason leung: facebook上面個個唔係我黎

上去睇完實物真係幾靚
開始後悔anakin冇訂dx

仲有冇？ 想要

訂左普依家都覺後悔
連車擺好正

仲1516緊訂唔訂隻zombie im 2500無配件

睇下你有冇位擺埋架車先啦

之前唔係炒到3000up咩？

有愛咪去雖然我都1516左好耐
最後都訂咗

睇完實物我有衝動想訂
但一諗到係膠成2500，睇左當玩左

訂咗，當佢見藝術品會唔會好d, 如果真係藝術品亦唔只呢個價，同埋價值唔好睇有冇合金
利申，原合金控，越重手越好

無
但得閒拎出嚟影下相先入返盒都ok ar

我都仲諗緊訂唔訂好

我等派貨睇吓有冇人放/換算

預左呢排疫情派貨慢

好似放咗成個禮拜

BTW 不推PLZ

係香港限量300隻姐
其他區係無限隻

地台都值8舊啦 咁隻im先係1700 又多戰損又舊化算係咁
透4都2k啦

我都係咁認為，呢件金唔金無咩所謂
反而大貨d手工掂唔掂先係最重要

可以原價+1000

琴日好似有人放4000

睇完fb段介紹同啲片覺得架車係好正有啲後悔無訂架車，但諗諗下到時同obi-wan或者rex一齊擺又好似用唔著架車

套動漫有冇出現過佢揸?

以後ht最好通販都搞online訂，除非佢當排隊係賣廣告

德哥: 比多$800有架咁高質既配件 咪比佢lor!!

緊係有

其實佢咁樣雕 個手工仲多過啲合金ironman
好多人都淨係會睇嗰個材料行先 工藝就當唔值錢

不過定價又真係貴咗少少$2000就差唔多

唔縮水就係

你想搞邊款植髮？

係 睇完片冇後悔訂咗
企上去好正

手工真係比人當係屎
淨係開口埋口話唔係diecast唔值
你普通一隻ironman 梗係diecast靚
但呢隻有類似重戰損既 膠係一定好過合金

訂左真係賭佢想唔想攪臭自己個朵架ja
2500真係要出到起碼九成以上detail先收貨

2000 im 500地台 岩數
如果大貨啲戰損舊化有辦既7成 我都已經收貨

咁複雜好難唔縮水

合金做咁重戰損 玩完隨時刮到成手血

其實obi-wan可以企另一邊
加埋rex同cody就可以咁做

就係怕佢出貨戰損個d縮水 如果佢出貨有8成真係衝

有愛就訂

笑俠派未

咁會員咪棄曬

派bw未

佢整番會員喺system 唔係好難姐

點解要棄

佢要整 一早整埋啦

會員應該係非常熱愛間公司嘅產品，有折無折都會去訂

除非

遲d收會員會唔會都係用呢個system

唔會啦 到時上網搶啦

收會員應該似用返上年鬥快揀日子果個網

做唔做都係咁平得個幾蚊
上年有咩係訂唔到
之後只會愈黎愈容易訂

派新貨未 想撚nebula 前幾日見到佢倉好多岩岩上既貨又唔派

BW快啲上貨啦

終於收咗WM Mark 4

新手無知一問，點解隻大媽隊長插哂水既

我覺得隻大媽樣板同大貨個外形已經相差無幾，插水純粹係供大於求

女權問題

好西咁同你講

hey Peter Parker

幾錢入？

佢個身型真係好核突

姐係我應該ship去us係最平？

BW可唔可以派多日

不推文唔該

ok 感謝解答新手

訂唔訂埋Cable好

訂啦
Hottoys竟然有led左眼

我嫌佢個頭靚仔得濟

唔夠殘
太青靚白淨

今日20樓有無開想上去囉貨 打去又無人聽

銀包有錢唔好諗，訂
利申:覺得值，已訂

出去拎ROCKET 順便睇下隻L文
再決定訂唔訂

開左啦 頭先上左去攞隻 home made
直入

頭先見到隻 zombieman 啲塗裝好撚高汁
有愛快入

法國隻cable得單關節係做唔到持槍射擊既動作

唔該巴打 轉頭睇下5寶先

原價入 2700

而家都要2700？
好多好平wo

想問sb 有無mark 46c (屍）display 睇？ 想睇實物

有

2200-2300有全新

謝謝

架stap真係好正

訂唔訂神女好？驚大貨個頭出得靚又炒貴
利申我一隻神女都冇

一隻都無訂金甲加依家哩隻
植髮膠髮都玩齊

我就係一隻經典神女都無所以訂左

好正...快d派貨啦

有無irongg pose介紹

巴打我留意左你好耐

味精圖個D都幾好
我都係跟個D

睇睇？

真 隻野好玩

next time baby

5月2日快啲派啦
出邊都跌穿原價

忍唔住揸左幾下波同屎忽

你咪又係拎黎炒

Owen仔

1/4gg?

愈睇愈靚
不過兩年後先派都係唔訂

隻ww咁快已經花左

都係唔訂住。等派貨算

訂唔落手

點解大媽冇

好彩無訂

個fd係日本讀書想我係香港買ht寄俾佢，想問下係咪收硬稅

禮物
正路一件半件唔會抽稅

點解唔去大版間Sapiens？

用左枝架後諗到啲變態野

東京，名古屋都有

傻閪先訂呢隻ww

鳩窿皇帝部bb無人機都六百幾
ht 果部賣過千都得啦
真係好撚大部

金甲頭換係依隻到就啱

物主都變戰損

我明 同感

買機送HOMEMADE GG

想幾多幾部

副廠部1/6 無人機唔知幾時派呢

見到好多人 抽走無人機
放凈gg

一條蛇架可唔可以set兩隻？

慢慢睇就玩具tv 快睇睇4lum
其實仲會搵咩藝人/KOL去睇showcase
會唔會搵微辣個加聰

1/6有出過咩??

利申：9UP

白色個隻就咁睇比唔上Endgame嘅BW

睇完實物 決定訂46
希望大貨唔會走樣

Chewy仔都出左片講showcase

應該得，但會無位夾隻gg

係咪即係呢期又無mk1?

羨慕

白色果隻睇睇下似amber heart

万刀甲都訂咗zombie

睇見on藍拍咁多刷鞋片都無得上去真係心涼 繼續番去v7群圍爐取暖啦

你又知

咁你都收到風

咁多全新dp2.0係邊到黎

大家覺得 如果後追homecoming deluxe 應該幾錢衝

最後都係訂埋cable，睇返fb介紹原來頭有燈同把槍跟返戲入面咁有磁石吸係背脊，$500訂左先好過到時好似cody咁少人訂後追唔到

行過去唔小心踢冧曬 , thanks

咁嘅時勢仲就咁貼牆擺係地下，個買家多得佢唔少

我比較想知其實佢點攞咁多過去車仔一次都搬唔到咁多啦唔係就咁擺曬啲貨喺到分批攞吓嘩

前嗰排2600 收到二手 , 唔少人放

喺個倉拎出黎交收下嘩

有幾條友 最少3個 有個拎住份list

你點知的

其實zombie係有啲吸引嘅

佢大把錢 大把地方 洗鬼諗咩
佢2000幾買隻ht就好似我落去比20抽扭蛋咁

我廿蚊抽蛋都要諗

但好似有會然 成日真首日

自從我知道有唔少人真係會每個月拎幾千抽手機game d虛擬野
我就覺得千幾二千隻實體玩具係非常抵

起碼自己有得所賞有野揸手

欣

見到佢叫做有啲成績，鄧佢開心

但真係有料既 好過屎來無 同葉問個堆

仲要保值

睇唔出

點同 屎來無同葉問target比小學生睇

中英字幕，講野清楚，有齊資料
廣東話頻道來講係好高質

睇on男不如自己拍

字幕最難搞 慢慢砌上去

人地有黑卡架

所以真係好有心機做

唔好拎件網絡垃圾屎做比較

玩得耐就有 原本6-7年前我應該都拎到
不過無搞姐

藍絲廢老 果d英倫口音

都係anakin呀，想搞ds

AOU WM Mark 2 同 End Game WM Mark 6

你地會點選擇

個隻mark2同ip1.0一樣麻麻

Mk6

WM6可動好
擺pose好睇好多

隻盒有d大
食埋飯先開

今日居然冇貨上

Wm4 wm6點揀好

下星期大派貨日plz

有貨上你先驚

4寶 2099

WM6都屌打

Wind唔接住單 前日問左

見到實物Stap就好撚後悔冇訂到 車版...

想問1/4 mark3 連埋deluxe 個地台大約幾高？ 官網淨係寫咗本體48.5cm, 怕個櫃唔夠高

求相

配件starload完勝有得同ds開合體技

睇左超chewy youtube幾段片 人幾humble同個傻鳩on男比真係唔同啲

靴

mark 4 for sure

咩為之humble

垃圾carousell 賣家
講好左賣cody俾我
一陣話聽日唔得閒 聽日再覆我時間
點知賣左俾第2個 正乞兒

隻ww實爆 但個頭無想像咁差

係，睇官圖老左十幾年咁

你咪又係要黎炒owen仔

少少事都嬲到咁

難得Howard 陳係 整clone war黎撚大家
緊係想儲埋cody

佢要賣俾第2個咪講聲
扮咩野唔得閒
哂我時間

通常派完帽想分手 都係話性格不合
其實 佢都係唔想你好過啲姐

*佢都係想你好過啲姐

Cody好多人徵
出貨會唔會天價

個時都開左好耐下

點會好過
真相點都好聽過講大話
同班黑警一9樣

cody呀

如何回到當時

不要提
又要叫春啦

宜家+300有，我會收左先
之前隻戰損白兵派都咁上下

你嗰陣日日話遲啲先上去訂

唔好咁大聲

邊到有+300

上年六寶(85BD IP)求其派隻嚟玩下啦
wfh 多咗好多時間

有，今日上左20樓
個版係幾靚

咪派緊rocket

你上fb徵下，我見多數放750-850左右
見親都即秒

徵左2個星期啦 都無人放
有個放加500 我無要

琴日訂完Anakin今日就想訂返隻Rex

我都唔明點解cm要整成塊硬膠

一個真波一個假波

訂
唔係到時又後悔

訂啦
記住追埋Cody

軟應該係包膠body
bw要露頸

大媽包到咁實

根本依家星戰先穩炒
連jawa依set野都可以企硬

MCU太多貨啦

睇咗咁多張，實物對比官圖好似啞色啲同多啲泥跡

咁既 【良心】之作都可以企硬?

少貨掛，我收左好耐個個都企硬，有個直頭問我點解要蝕比我
我心諗你又訂完拎完唔開就賣？

最後平平地收到2手

4隻根本就要一齊擺

仲有dooku yoda
都關cw 事

睇緊clone wars覺得D複製人吸引過白兵

複製人梗係吸引過白兵
雖然個基因一樣
但每一個都係唔同有血有肉嘅士兵
Clone wars令到star wars 個故事完整好多

緊係啦 有血有肉過d 白兵

白兵個樣夠弱智複製人個頭盔正氣好多，而且開槍準好多

因為佢地射既唔係主角
同埋唔似 複製人有clone war 去 豐富佢哋嘅背景

喂 Owen 好耐無見 幾時又去tvb條臭西個ig留言呀

清好波 想幫你含

advance 同negative gg係男人但係軟

黑卡夠年資就有？

個盒都幾大

貼紙同背境板

鞋盒

唔著衫身型都幾柒

真人頭唔錯

gg頭好怪

地台有d大

個夾無得上下移
夾左上去隻gg唔夠高會浮空

鞋幾靚
實心鞋

腰帶跟本勾唔實

除左真人頭無乜可取之處

我係比對鞋吸引左，便服有多對

頭雕好過便

邊個係owen仔 想識

師兄個燈唔洗打到咁光影出嚟會好好多

總括黎講，等ht派貨

我懶
唔CARE

Owen仔係2樓搶mark6
之後過一排話自己”換”左mark50

街鋪zombieman 2680，遲d sb walkin應該2630

渣槍手 鬆到pk
郁一郁就跌
總結2分 真係有愛先入

巴打請問幾錢

冇愛都想入咁抵玩

唔係 個時買夠數有啦
不過訂垃圾

做咩咁多人放mark 2

配tony 返出個隻

唉又引到 想收返隻

你地rocket渣槍手係咪渣唔實

有無你咁垃圾

你做咩成日jer住個垃圾呢

依家任訂但都成2540，好唔捨得訂添

但今日上到去睇真係靚既，仲要可動

好糾結添

無野做撚下狗

我嗰隻鬆到放都放唔到入去

1150

低屌啦 有MK6唔要

之前睇官圖戰衣版係戴帽頭雕，而家都改埋頭髮頭雕？

係
睇YR自己講話改

HT隻MILES真係高幾班
唔好慳果幾舊水啦

可能你無追開POST啦
我晏晝講過訂YR呢隻嗰陣HT未有消息

食之無味棄之可惜
我兩隻都有
呢隻當玩多一個造型
Nike鞋同頭唔錯

訂左ht果隻

我miles同gwen都有
佢出gwen我真係好開心
Peter 外最鍾意嘅Spidey 就係佢
另外Hottoys有包膠頸手腳套係幾有心思嘅
差對鞋

點解你咁都可以認到佢

全部訂晒

好耐之前同巴打們傾過keep盒
$40一卷10碼嘅包書膠包到
3盒thanos, 3盒diecast, 3盒普通盒

依家THANOS 跌到幾錢

Hi

我都好想收 有冇人放

夠大咩

師兄而家排到幾號？

有$900 全新現貨

去買一卷運貨用保鮮紙返黎mon 會唔會好啲， 好似抵用啲

包出黎唔靚嘛

本身個膠袋唔得咩?

原本嗰個膠紙搣兩野就爛啦

900？唔係呀

150可取單已經有

隻ROCKET玩左幾分鐘已經擺左上櫃
完全0賣點

冇入呢隻，睇吓派ip先追唔追返

Tg group 見到有人po

20樓好危險

睇到心情好複雜

佢唔係蒲開RB?

高度差唔差好多？兩邊頭尾洗唔洗要剪返好多出黎？

派貨好唔好

其實有ht既地方就有佢

我見識少

佢好似乜撚都炒

咁大獲

派cody好唔好

好

呢兩日多左好多人徵cody
最誇張係captain rex都有人徵
但印象中20樓好似未截

Clone wars 產品都算係環保系列

差唔多喇，派第二水已經$150可取
如果依隻一千訂真係唔敢想像

46 illusion越睇越正，訂咗先算

都唔可以話冇賣點

而佢嘅賣點係夾IP

Btw 希望後期批貨會改好揸槍個問題

完全同意 等緊隻IP同佢擺埋一齊

大陸廠又有新野

同埋唔方便拎出黎換件
話哂而家咁都攞到

不了

第一張batman以為玩千年殺

就係呢張

包普通盒大約多4吋出黎都仲得
本身長度夠包Thanos大盒添

啲比例怪到....

係 怪怪地雞
好似1/9

好核突

好彩我百幾蚊賤賣咗張單

唔撚係掛
尋日仲有人見到佢周圍買波鞋

Loki 平民首日見過佢，仲抽住一埋switch 指揮幾個公公婆婆

佢幾時中武肺？

海港城 無啦無啦

等咁耐終於出cable
有幾多巴打會訂

咁快派？

大陸直頭有現貨賣

嘩屌 咩料呀 咁其他幾隻派左未？

佢個隻上面現貨黎

dp死灰復燃
多返交投

見到人放1800/1900，好進取

其實1.0 同 2 分別大唔大？我得隻1.0

派貨派貨 8585

預下年啦

咁你張單寫幾多號

二手都仲有1100,1200既

7-9月第一水 自己揸張單分分鐘出年都唔奇

有排都未派
使乜咁早入
仲要食炒價

除非reissue
唔係嘅越近派只會越貴

都唔會係即刻收囉
明知佢一定襯開訂抬價

只能講好彩有係RB入左隻
上年入坑去訂EG隊長 pepper後
太想有嘢係手玩
所以最後買左DP

炒狗真係冇腦

del左post?岩岩仲見到

大派貨日

猴活收夠訂好做下實事啦
派下貨啦

Rb派貨

垃圾cosbaby唔算

睇多兩睇都係訂左佢eshop段介紹寫到好吸引，頭有led，槍好似戲入面咁有磁石吸係背脊，膊頭果三粒子彈可以拆出黎入落把槍度

性價比好似唔錯, 仲考慮緊

有DP就訂啦

隻dp隻手鬆9哂

睇完依張忍唔到手，重武裝+機械臂+斗篷勁型

+1

Mk47 reissue 首日係幾號？

真首日1月9，其實全部開訂嘅首日sb個fb都會有寫

唔該ching

好想快啲玩L文

平民首日首小時

諗緊好唔好放咁啲冇咁鍾意嘅M記角色走等遲啲入Star Wars但係又有啲唔捨得

到派貨
又一班人追返紅藍

啲草地係邊買？好正

好想要紅藍

唔知斗篷有冇內藏鐵線呢

我都想 重現畫面
但邊有位咁多隻

想問下20樓有冇開

冇

拎完Rocket，無乜愛是咪應該放返走佢
一啲話抵玩，一啲話隻手勁鬆

繼續叫春...派bw he未

800$抵玩

放都未必有人收

臭帽哥？

淨係頂帽都認得啦

隻喪屍46見玩具tv同justin都話預佢ultron mk1咁嘅可動，但睇返官網ultron mk1有24個可動關節，喪屍46得10個可動關節，一般1/6係30個關節，pps就5個

冇可動即係買個雕像

手 腳個到計一半
咁咪冇咩可動

除非要爆地，唔係嘅話都夠玩喪b pose嘅

唔個雕像大廠會唔會出

銀座好多人排隊

藍妹派貨未

有咩買

全新紅藍dx
真係好難搵

邊位巴打

我德.gif

黑白拖鞋為記認

又一日無貨派

其實報唔報得衛生署

接雞1/6紅藍個炒價不如買1/4好過
而家大把賤價單

咁咪唔夾

有回覆制應該有AC?

2500當買個地台俾Spidey

香港既定價都已經太貴 外國仲要多成千

冇哂了

有冇人會將eshop 訂單個email print出黎留底，咁咪叫做有張實體單渣下手囉

Qr code 先有得拎

仲要對身分證

我都知，純粹留黎做record je

拎左一個月 岩岩先開
Eg thanos真係好正...
Btw有冇得坐/整矮d ?入唔到櫃....

你差幾多先
呢隻野坐唔到

From鳩流

Mr. Stark what are we going to do

SB上緊mms568

膠L MAN

想要vgm42多啲

Hi long time no see 差5cm

先貴700蚊差唔多啦

香港玩家知自己幸福未

唔止，外國仲要比稅同Shipping ,加埋都成千蚊

又唔上hm

尋日仲有人4000放大陸現貨，要十日先到貨

喊出黎

香港計返全球最平

上埋啲垃圾

準備原價-$400都無人要

唉屌 好想收隻Yoda 啲人炒到好撚貴
炒狗死全家

有無人擁有過膠man可以講下好唔好扭

以前dooku+yoda $2300而家後悔冇收了

有咩關係,呢隻同合金MK4一樣,只不過佢係透明,堆件唔可以用合金做

隻膠4都上好多貨

原價-1000我接

依家HEATOYS 出貨期由原本1年最耐變2年
真係CLS公司跟本做唔切

上年收咁多單
好正常姐

收哂全球訂單先嚟做..好多時歐美出哂貨 香港都仲派緊首日。
不過香港原價嚟講又真係最平

如果膠好扭諗住遲啲平嘅入返隻扭下

又處決班傻炒

啱啱先見到
喪L$2540係網上獨家優惠
係咪即係之後Walk In會貴啲

我唔係要而d

真，要2099，或者iron spider armor

係gg我都啱

第二隻會唔會派2099

4月28 18:29單仲等緊....

Whiplash啊侯活

Fb話最少有8板

8板應該夠派晒會員既

8板夠唔夠1000隻?

緊係冇啦 一箱好似得隻

買二手都唔益佢